IPhone主頁apps logo無故閃動

有無人試過同樣情況？想知點解
放係枱面開著個主頁
見到某幾個apps輪流閃下
好似有人禁左落去之後又放手咁
之前已經見到係咁
應該唔係清明問題

ios12會自動清左d app 既cache

I see